我知錯喇

點啊你

原諒你

點啊

唔緊要

唔小心改咗依個名
要唔開心30日

收啦。。

做咩啫

媽

我可以接受你嘅道歉
但我唔會原諒你

咁我收返個道歉